第一次睇立法會直播 見到鄭松泰

黃色jacket好搶眼 希望下屆可以繼續見到佢議事

繼續做自己野